深圳，羅湖，落馬洲 仲有係公安 check 手機？

黎緊要北上公幹
仲要好幾次
屌啦星

仲敢去

同問，要回鄉探親

今次無籍口，年尾，公司再返去搞好D 數

無。 上星期褔田口岸過關無人查

後生仔會另外俾佢check證過機

好似會check袋 但唔會check手提 留dna

wtf
咁佢點知我有無夢遊

黑警一早send 哂遊片返大陸
過關 就周到你

仲幫大陸人做野

和理非（有不反對通知書）都捉嗎

羅湖冇check 袋同手機

捉，我朋友就係咁
佢果次返大陸 過完一關就即刻比公安叫佢過去
之後問佢有無去遊行 佢話無
之後比條片同相佢
拘留左佢2日定3日
擺低埋部手機比佢check

我個朋友緊係死口唔認相同片係佢

幾日前番完去
見有獨行嘅後生被叫入去有帳篷嘅地方
我係側邊望入去見公安望下個袋
十秒內就出番黎

買定部spare機 二手舊款iphone一千就有
裝d新聞app whatsapp 呢排影幾張d生活照入去 以防萬一 今日唔查 聽日即刻開始查你點知

驚既最好帶後備電話同埋唔好著黑衫

我九月頭無事
利申太空機+著Hoodie

冇，好似國慶前都冇

上星期五番羅湖無check

被公安問到是否有出去發夢, 要肯定地答, 只在附近行街食野.
再加一句, 有做其他的事的話, 都不會站在這裡啦!!!

帶兩部電話
主用同備用
過關時收埋主用，拎備用出黎
行唔行得通？

琴日落馬洲來回都冇人check
利申：著左白色衫